---
title: Talkshow rubrik Cermin
date: 2012-03-09
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Maret_09_2012_-_Pelecehan_Seksual_Terhadap_Perempuan.JPG](/uploads/200px-Maret_09_2012_-_Pelecehan_Seksual_Terhadap_Perempuan.JPG	){: .img-responsive .center-block }

![200px-Maret_09_2012_-_pelecehan_seksual_terhadap_perempuan_3-cermin.jpg](/uploads/200px-Maret_09_2012_-_pelecehan_seksual_terhadap_perempuan_3-cermin.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Maret_09_2012_-_pelecehan_terhadap_perempuan_1.JPG](/uploads/200px-Maret_09_2012_-_pelecehan_terhadap_perempuan_1.JPG){: .img-responsive .center-block }

![200px-Maret_09_2012-_pelecehan_seksual_terhadap_perempuan_2-cermin.jpg](/uploads/200px-Maret_09_2012-_pelecehan_seksual_terhadap_perempuan_2-cermin.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Cermin

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Fitri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Fitri)
* [Christina Yulita](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Christina_Yulita)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang pelecehan seksual yang sedang marak, cara melawan dan mengatasinya dengan pembicara Christina Yulita dari Komnas Perempuan
